林鄭廢話記招集中討論

無人開？

哂時間

仲有咩好講

又要遲幾耐

咪撚再睇垃圾記者會啦 每日4點都唔好晒時間啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咪又係出黎想分化

仲有咩講

不推文回覆

Bingo:

強烈譴責
大多數市民感到痛心
四大措施
止暴制亂

都係講果d ka la
佢早d action 好多野都唔會發生

小部份暴徒

呢d一定係廢話大會
因為如果有大動作 一定會提早放風
所以唔駛點聽啦

林鄭9up一陣就唔睇 警狗9up會就日日睇

呢個同恐怖分子記者會都不了

知係廢話 仲傾條鐵

召喚bingo 紙

自己黎